是日晚餐

同兄弟一人一個

網吧打緊LoL?

睇錯，原來連登黎

Band房

肉餅

根本三隻都想食
唔知點簡好

個人覺得肉餅最正 最送到飯

呢個7仔飯好正

鐘意食雞多啲

好似難食左

要多色

要左一包豉油
淡到

問佢拎多包

下次再食一定要

我最高紀錄問佢拎三包 個7仔哥哥好好人